新巴城巴突然喺港島改道

新巴城巴突然喺港島改道
未知喺咪有事發生

係咪驚手足行出街

暫時係遮打現場未見有事發生